【北角新盤】柏蔚山次輪收逾1400票 超額約3.6倍

【北角新盤】柏蔚山次輪收逾1400票 超額約3.6倍

新世界（017）北角柏蔚山今午12時截票，消息指項目收逾1400票，超額認購約3.6倍。項目明早於荃灣愉景新城售樓處開售次輪300伙，訂價市值逾88億元，當中涉68伙一房戶、78伙兩房戶、120伙三房戶及34伙四房戶。次輪入場單位為3座6樓C室一房戶，實用面積519方呎，折實價1383.1萬元，呎價26,649元。

依家連恆基樓都可以即日沽清 已經唔知可以用咩去形容樓市